醫管局:李偲嫣夫婦檢測結果曾呈陰性 疑因電腦系統故障未能發放短訊通知

正義聯盟創辦人李偲嫣（個案編號：7916）上周三（16日）疑因感染新冠肺炎後離世，經民聯立法會議員梁美芬引述李的丈夫謝鋮浚指，夫婦二人本月10日將樣本送往指定診所，唯一直未收到報告，直至昨晚（21日）謝鋮浚最新一次檢測結果為陽性，須送往醫院接受治療。醫管局指，翻查紀錄，二人並沒有在12月初到普通科門診或急症室求醫。

醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻表示，根據外判化驗室資料，二人曾將樣本交予元朗容鳳書母嬰健康院收集點，二人檢測結果呈陰性，並於12月14日向他們發出短訊但不成功。

他指，元朗容鳳書母嬰健康院是其中一個社區檢測樣本收集點，除了普通科門診派發的樣本瓶外，亦會收集私家醫生及港鐵派發的樣本包，外判商會將陽性化驗結果通知衞生防護中心；而陰性結果會上載政府系統，透過電腦短訊通知。他指，目前不清楚發出短訊故障情況，有關政府部門正跟進。

IT 食死貓

仲唔撚係皇天擊殺

明明係驗出黎既結果錯左，咁都可以賴落IT狗身上

搵IT狗去賴？

IT狗真係慘

咁睇黎真係報應

結果會有咩分別 驗出黎答案錯就係錯

責任全在...方

咁警犬都有責任喎......又話直駁狗屋24小時mon post?

私煙嘅死係唔係已經證實咗班藍絲成日講嘅強制全民檢測唔可行？

呢鋪我撐IT 狗

陰你老母咩，人都死撚埋重陰性

落左陰間咪陰性囉屌

SMS唔係重點
而家一係個ｔｅｓｔ 有問題
一係個樣本有問題
一係佢驗果下同ｔｅｓｔ 冇問題但係自己有問題，之後野左返黎

吹撚到

劫數難逃，整定嘅。

IT 狗份人工包埋食死貓架，行外人識條春乜

比佢知陰性更加唔會去醫院啦

是撚但啦，最緊要人有事

之後再中有幾出奇

所以唔好屌個test有問題住

本身無，驗完有，安已不！

整定要死

可以係黨移動無發出短訊。

電腦出錯搞到你死咗 唔好意思喎

咪係 , 唔俾佢交完樽 , 第二日去跳老舞中招？

責任全在IT狗

你同一班完全無邏輯的垃圾講邏輯?

香港冇IT

多謝個系統

陰間都去埋啦 仲講乜陰性

不嬲講緊10號驗左無事唔等於之後唔可以有事架啦

所以咪撚打佢d疫苗 咩都人地錯 打咗死埋就真係錯啦

系統成condom

支那疫苗 加埋 特衰政府 雙重問題

香港英語教學
he係男人
she係女人
it唔係人

it 是狗

佢老公陽性緊，幾時轉陰落去培條肥野

又拎班IT狗出嚟祭旗

屌你老母又賴it

都無用啦, 你既檢查結果係陰性喎

你個名

電腦大爆炸 藍屍死清光

落左去咪收唔到囉

講左咁多日 都仲未講憑安心出行
睇到李屍傿去過邊？

又屈IT 9

祭品

含啦 關我撚事 最好惹哂D廢老同狗

手足

IT狗

唔係話驗左冇事就永遠冇事架咩？
如果唔係點解有全民檢測

外判商FAKE TEST
所以香港咪爆囉

HK no IT

你都話呈陰性......咁關電腦壞唔壞咩事？

如果當初成功SEND左陰性結果出去
應該中招嘅人會仲多

皇天擊殺

唔敢講個支那測試有問題
賴呢個賴個個

明明就係支那驗毒垃圾 隨機出結果

陰性>send唔到短訊>死撚左>陽性
我睇緊乜撚野

咁而家點信你 d 確診數字？

邊有咁多野壞同故障
又會偏偏係佢地先黎壞？
明顯狡兔死 走狗烹

係咪即係話個天都想佢死

唔係肺炎死，係腦殘而死

可能番左大陸打疫苗 但冇電話卡 收唔到sms

睇人仆街真係唔係最開心

睇人冚家剷先係

報應啦

第一次陰性，如果成功通知佢咪會周街走播手毒
啲test根本一次就唔撚準，但政府自己都當左驗一次就無事

過程唔緊要,最重要係冚家剷

問題佢最後係陽性喎

個test有咁嘅結果
不意外
唔好唔記得佢用支那野

連個系統都想佢死

一家人最緊要齊齊整整

報應來了

又可以係佢電話 block 咗來源不明訊息

咁驗黎做乜撚

佢既離開，點都係一件好事

最ON9又冇得駁嘅理由 系統出錯

IT永遠都做稻草人

831 cctv
m記 cctv
陳彥霖學校cctv
檢測電腦

全部壞撚哂同故障

命運嘅安排

C煙死得心甘命抵啦

大陸外判商？

正路都會問啦 咁多日
食死貓就真

係咪支那test kit

咁多人冇事係得佢有事? 明顯俾天收啦
早日落地獄幫毛主席含撚啦咁鍾意奶共

建制黨瘋狂推健康碼/全民檢驗
家下自己友驗完又死埋
有位做咩唔入

檢驗係由偉大嘅中國安排
所以係唔會錯㗎

习要你死 你不可以不死

驗一次孕就一世避孕

天意

呢D 咪係個天都要佢死囉.

可惜可惜